{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003548",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10039877",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 진하 파라다이스"
    },
    "text": "ここの宿には計28室の客室があります。 韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしており、部屋ごとの入室基準をご確認の上、追加人数は当日追加料金をお支払いいただく必要があります。 オンシーズン、特定日および祝日には料金が変動することがありますので、ご注意ください。 入室の際は身分証明書を確認し、未成年者は入室が制限されます。 こちらは1人出張やイベント出張のために1人部屋をご用意しております。 訪問者のレビューによると、この宿はビーチが近くて立地が良いという評価を受けました。 また、部屋の状態もきれいで大きく、朝は日の出を見ることができる素敵なビューが提供されるそうです。 周辺には様々なグルメ店もあり、食事の選択が多様だというメリットもあり、駐車スペースも十分で、インフォメーションデスクも簡単に見つけることができます。 全般的に価格に比べて満足できる宿泊施設です。 ただ臭いが少しムシムとしてトイレに少し問題があるという意見がありますが、それ以外はいいという意見も多いです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿には何部屋の客室がありますか？",
            "answer": "計28室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "どのような言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加人数は当日追加料金をお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金はどのような場合に変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン、特定日および祝日には料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "入室の際に必要なものはありますか？",
            "answer": "入室の際は身分証明書を確認し、未成年者は入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "この宿の部屋は何人用ですか？",
            "answer": "こちらは1人出張やイベント出張のために1人部屋をご用意しております。"
        },
        {
            "question": "周辺の評判はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、この宿はビーチが近くて立地が良いという評価を受けました。"
        },
        {
            "question": "部屋の状態はどうですか？",
            "answer": "部屋の状態もきれいで大きく、朝は日の出を見ることができる素敵なビューが提供されるそうです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような飲食店がありますか？",
            "answer": "周辺には様々なグルメ店もあり、食事の選択が多様だというメリットがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "駐車スペースも十分にあります。"
        },
        {
            "question": "インフォメーションデスクは簡単に見つけることができますか？",
            "answer": "インフォメーションデスクも簡単に見つけることができます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は満足できるものですか？",
            "answer": "全般的に価格に比べて満足できる宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "どのような問題があると言われていますか？",
            "answer": "ただ臭いが少しムシムとしてトイレに少し問題があるという意見があります。"
        },
        {
            "question": "他に何か良い点はありますか？",
            "answer": "それ以外はいいという意見も多いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 323,
        "QA": 477
    }
}